講句真話，甴近平係民選

大陸政府不嬲都話國家主席係民選。

香港今次選舉一撚定同大陸會造假。
而且今次記者都唔撚比入就知。

票就一定投，
但大家可以諗定輸左之後條路點行。

借位

唔知大家有無發現。
我地好似忽略咗班少數族裔選民？
先唔講選舉有無用
但作為社會一分子，我地唔係應該俾足夠既選舉資訊啲少數族裔，去選自己心儀既候選人？

我地好似有樣嘢無做？？